點解仲會有人玩fifa

script到咁明顯
又pay for win
你玩埋我個份

season點樣pay to win

Season 9成黑腸獌+鍠
極少見到其他隊

玩4星咪唔會

咩驚唔係pay to win ah
做人都係pay to win ga la

二十年前未邊係

你撞到呢兩隊姐係你都用強隊啦

小弟用拜仁
拎過兩次D1冠軍

fifa season應該要同對手連好晒線先一齊揀隊
好似friendly咁

現實都係架啦

FIFA 每次上到d2 遇到d 對手都delay到hihi

你都戇鳩

同fd打過fdly未 入左房先一齊揀隊既話 我見到對手揀左隊史篤城 我都唔好意思用巴塞啦

而家個問題係你揀隊史篤城 set好晒陣 但係你搵左5 6分鐘都搵唔到人

即使你搵到人 佢俾左隊高幾班既球隊你打 最後你都係死死氣用返強隊算

你都識講同fd打
fifa幾多狗西
你用賓尼雲圖啊 我用祖記囉

咁你可以quit

而家係入左場先知對面用乜，迫住玩

如果入左房 等大家揀好隊 準備好先開波己經解決到「EA迫害我 用史篤城 佢派隊巴塞俾我打」既問到

題

咁結果你都係搵唔到隊同你玩

識用一定用拿玻里

點會 根本好多人都想用下d二線球隊 係驚search唔到人先死死用強隊算

玩辛尼特十幾個season 十場有四五場係獌 兩三場係熱刺利記 仲有剩低一兩場先對番其他四星同四星半隊

用日職隊 搵成晚都冇

用過辛尼特同畢爾包打season, 真係未撞過既得皇，巴塞，巴黎，拜仁，車仔依類五星隊，獌係對得最多

如果再落去用貝迪斯 水晶宮依d 隊就真係獌都唔洗見到 但搵隊手都搵到你唔想打

所以某程度上咁多人用獌 係應該開心